世界盃16強出局算唔算球王?

慘慘呀小花

算啦 都唔係32